G M E 個價下沉 G M E 令我仆

明明話 大家strong hold 別要縮

唔好啦

今個禮拜日有崇拜 有冇興趣一齊嚟

GME 跌到眼擎 GME 成為騙局

邊間教會

邊有咁差

一齊用美妙歌聲讚美敬拜神

若你是 也SH
你會喜歡282

你就真係要返教會啦

成班耶撚炒股

耶撚股神